要走的都要離開

88

好冷血

等等

等唔到了

我繽紛樂緊

熱血！

熱狗

屌你啊 skip我
玩排斥啊？

我好憎繽紛樂

14天的光陰 不算悲劇收場

一去無回頭

習慣就好